元朗黑店車房易鐘情

做鍍膜個埸一枝燈都無，半日拎得車
裏面一堆黑鬼，都唔知係咪搵黑工做
仲要態度勁差
靜係識做訪問

唔係黃店咩
黃到比黑社會搞

佢比黑社會搞，係因為佢自己覺得自己好好打
一個打十個，周圍撩皮
做完架車，車尾有汽水蹟，擺明玩野

講都無用唔夠成班男人尼

打五層蠟 = 鍍膜

once you go black...

其實幾好笑，點解咁多人話佢地黑店但又長期full booking

呢間出哂名個喎

元朗國係咁

淘寶鍍膜30蚊支
收你$1800

老黑都幫襯

黃到發黑

樓主留意番，你係做鍍膜唔係鍍晶

基本蠟粉都無抹走

呢間野黑店黎

但上次做完，發覺唔跣水，搵佢講返佢又肯幫我搞過
之後到而家so far都ok，不過佢手勢唔係話好好，但叫做呢個價錢算係咁